連登是否一致同意支持郭榮鏗繼續全面癱瘓立法會？

癱瘓到會期完，選舉比票你
不了垃圾黃屍暴徒

梗係支持啦

Up

我地論功行賞，癱到下屆必入

阻住攬炒

任何民主派議員都要用呢個攬炒mentality處理會務
一定要逢政府法案必投反對 邊個話民生議案要支持嘅話即係攬炒嘅敵人革命嘅背叛者

你唔好亂講野呀
郭榮鏗代主席係根據議事規則去處理內會事務

whatever it is called

支持

係，好似塞紅隧咁，唔放就唔放

Steve Jobs agrees.

响呢度大家要細心講嘢

佢無癱瘓喎
按章工作
根據議事規則選主席
運作得好暢順
選到9月